街上有人話跌左錢包 你會唔會借錢比佢買野食

有出示報案紙 南亞人 可以比你睇住佢買野食 你找數

借

唔借

借 其實個個人唔係呃 真心需要都無咩問題

起碼起二十萬啦吓話，否則你開post 問人變得毫無意義了

試過 無借

連登仔聽到係蝻係蝗就起晒鋼

唔係講無口音廣東話都唔借

幾十蚊咪借下

真係睇住佢買野食又ok喎

買野比佢食

錢你老母包

借定送

sor 病到溫溫登登 係銀包

唔借

係女既就請佢一齊食

話就話借 但都預左唔還
講比好似老馮咁 咪講借好似好聽d

試過 但發現佢地係呃人
我個陣係兩個大陸人講話比人偷左銀包
佢地好肚餓 問我可唔可以買水同包比佢食
之後我見又唔係問我拎錢 直接買野食咪買比佢囉 個十蚊八蚊
Dllm 之後去seven 愈買愈多 最後又話要買煙 我即刻話食咩野煙呀
最後都買左50幾蚊野食
佢地態度好誠懇嫁
又話叫你比電話遲下請你食番餐好 話自己大陸好有錢
我幫佢又唔係為報答 所以冇比到電話
最後一路行一路諗覺得好奇怪
心諗我依區好少有遊客
上網一check 先發現好多人都遇過
大家巴絲唔好上當！
雖然錢唔算多 但比人昆一蚊都厭多
大家google 下會搵到多d資料

我都遇過係外國道友借錢
話借£1 打電話 之後𥄫到佢冇打電話 最後我望到實先扮下野打
佢之後急急腳走 我行入去電話停先發現...
打個電話唔洗£1

搞到我之後都唔知借唔借好
如果真係有事 唔借又好衰仔
比人呃又唔抵

假架，中左一次伏 $50

如果係樓主情況緊係ok
但現實都唔會咁

真人真事 但唔係我遇到

我屌你個非洲呀，我巴西嫁碌柒

錢你老母包咩

見話買煙即走啦
仲咁on9 幫佢俾50蚊

一百幾十就冇所謂！如果咁岩未食飯就邀請佢一齊食都得